{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026691",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho927014144/jejuhanuibalam-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698425689293&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6337943&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=52810&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=219322282&selectedRatePlan=282078121&expediaPropertyId=28937942&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주하늬바람"
    },
    "text": "済州ハニバラム (제주하늬바람)\n済州ハニバラムは済州市で宿泊するのに最高の選択である。 ここではWiFi及びセルフ駐車を無料で利用できる特典を提供する。 , ホテルサイズ : 16個の客室 , チェックイン開始時間:16:00、チェックイン終了時間:23:00レイトチェックイン(客室利用状況に応じて異なる)最小チェックイン年齢(万):18歳 チェックイン時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : フロントデスク運営:毎日15:00~23:00宿泊施設に予め連絡してチェックイン指針を確認してください。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 少なくとも到着24時間前に予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けてください。 22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 詳細については、予約確認メールに記載されている連絡先情報で宿泊施設にお問い合わせください。 朝食を予約したいお客様は、到着する前に宿泊施設に連絡して予約し、朝食割引を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "済州ハニバラムはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "済州ハニバラムでは、無料のWiFiとセルフ駐車が利用できる特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "済州ハニバラムのホテルサイズは何室ですか？",
            "answer": "済州ハニバラムは16室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "済州ハニバラムのチェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "済州ハニバラムのチェックインの開始時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "済州ハニバラムのチェックアウトの終了時間は何時ですか？",
            "answer": "済州ハニバラムのチェックアウトの終了時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "済州ハニバラムではレイトチェックインが可能ですか？",
            "answer": "済州ハニバラムでは、客室の利用状況に応じてレイトチェックインの対応をしています。"
        },
        {
            "question": "済州ハニバラムのチェックインの最小年齢は何歳ですか？",
            "answer": "済州ハニバラムのチェックインの最小年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "済州ハニバラムでは旅行関連の制限事項がありますか？",
            "answer": "済州ハニバラムでは、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合があります。詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "済州ハニバラムの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "済州ハニバラムでは、チェックイン時間は毎日15:00〜23:00です。到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。予約確認メールに記載された連絡先に予め宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "済州ハニバラムで朝食を予約したい場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "済州ハニバラムで朝食を予約したい場合は、到着前に宿泊施設に連絡して予約し、朝食割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "済州ハニバラムでペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "済州ハニバラムでは、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "済州ハニバラムでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "済州ハニバラムでは、共用エリアと客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "済州ハニバラムの駐車場の案内を教えてください。",
            "answer": "済州ハニバラムでは、施設内のセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "済州ハニバラムでは喫煙可能ですか？",
            "answer": "済州ハニバラムは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 610
    }
}